求救 人生必經階段

人越大識嘅人就越多
但原來真係會冇朋友
雖然電話contact有千幾人
我望住部電話
但有時想搵人傾計搵人幫手
完全唔知搵邊個
你以為你識咗好耐嘅朋友
會好了解你
原來佢對你根本就一無所知
最後都係得返自己一個
孤獨無助

無得救
接受左人本來就係一個黎一個走呢個事實
唔好再期望人黎救 可能仲好過D

所以人應該從頭到尾都一個人？